ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ประเทศ
ไทย
นักศึกษา
โครงการ
MicrosoftStudentPartners
ปี
2016
ประเทศ
ไทย
สมัคร
นักศึกษา
โครงการ
MicrosoftStudentPartner
MSP
เฟ้น
หา
นักศึกษา
ระดับ
อุดมศึกษา
ชื่นชอบ
ใฝ่
เรียนรู้
เทคโนโลยี
ทั่วโลก
โอกาส
พัฒนา
ตนเอง
โครงการ
MSPFY
17
MSP
โครงการ
เกิด
ตั้งใจ
สนับสนุน
น้อง
นักศึกษา
รั้ว
มหาวิทยาลัย
โอกาส
เรียนรู้
เทคโนโลยี
ใหม่
แสดง
สามารถ
นำ
ประสบการณ์
รู้
แบ่งปัน
เพื่อน
สถาบัน
ชุมชน
สร้าง
สังคม
เรียนรู้
งาน
เชิง
วิชาการ
แบ่งปัน
รู้
ส่งเสริม
เพื่อน
แข่งขัน
ImagineCup
สิทธิ์
โครงการ
แจก
ซอฟต์แวร์
ฟรี
DreamSpark
สมัคร
แบ่ง
2
สายตา
ม
สนใจ
ผู้สมัคร
ได้แก่
BusinessLead
สำหรับ
ผู้
ชอบ
บริหาร
จัดการ
วางแผน
เชิง
กลยุทธ์
กิจกรรม
TechnicalEvangelist
สำหรับ
ผู้
ชอบ
เรียนรู้
แบ่งปัน
รู้
เทคโนโลยี
ใหม่
โครงการ
สมัคร
วันนี้
30
มิ
.
ย
.
นักศึกษา
สนใจ
ส่วนหนึ่ง
โครงการ
MSPFY
17
สามารถ
ดูรา
ย
ละเอียด
MicrosoftStudentPartnersThailand
ที่มา
MicrosoftStudentPartnersThailand

